[集思廣益] 大家有咩旅遊景點會一去再去?

即係如果你再一次去同一個國家或者地區旅行，你點都會PLAN再去一次既地方

咁我就去過唔算多國家，但以下係我自己去過兩次或以上既地方

亞洲︰

日本 - 東京廸士尼，大阪環球片場，秋葉原，渉谷，金國寺，大阪城
台灣 - 九份，華山文創園區，101

大洋洲︰

澳洲 - 悉尼歌劇院，藍山，Bondi Beach，墨爾本FLINDERS ST 車站，GREAT OCEAN ROAD，Chadstone Shopping Mall

除左台灣，暫時都未重複去過

蚺蛇尖

土耳其 Kapadokya

逢甲夜市

海鮮市場

金國寺值得再去咩

飛田

瑞士zermatt
因為第一次去見不到馬特洪峰..次次見到堆雪山相真係覺得好正,個景好似睇唔厭咁....

意大利 dolomiti 雖然唔多like意大利 但一定會再去 覺得好玩過瑞士 因為物價好平

如果問我，我會想再去多次蒙古哈剌和林

Budapest想去第三次

小弟不才，雪金國是其中一個目標，不過今年無雪落

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

姬路城

台灣既日月潭

莫斯科 紅場

麥迪遜花園球場

武漢 好靚嘅城市 順便買樓送埋車

Nana Plaza

好想去食鵝肝